星島日報係咪竟然報D咁野

【星島日報報道】《逃犯修訂》修訂引爆大規模警民衝突，特首林鄭月娥態度強硬，拒絕撤回修例。逾200名特首選舉委員會選委發表聲明，指6月9日有103萬市民遊行反對《逃犯條例》修訂，但林鄭依然漠視民意。昨天(12日)因政府的冷漠引發民眾自發佔領運動，但卻遭到警方暴力清場，比當年雨傘運動以更暴力方式對待示威者。

聯署的選委認為林鄭已盡失其正當性，必須引咎下台，並重新改選新任特首。同時，有關的選委又要求警方立即停止暴力行為，撤回修例，還香港一個安全的法治社會。

星島日報竟然報D咁野
sor 打錯標題

果200個本身都唔係投比佢嫁啦....

個總編輯聽日唔洗返工

星島大老闆都驚送中

星島唔係維穩報黎?
換左人出?

link? source?
頭版係話人暴動喎

老細由梁生換咗7婆
可能刷唔掂鞋

幾日前先頭版大字撐送中

左邊都有內鬥既

如果由送中開始看

條友係石禮謙果類

出下小動作

反啦反啦

真